其實我地應該覺得自豪

簡單一條23條本地立法，97後廿幾年都做唔到，要全國最高權力機關出手。

搞一個小小既香港，中共竟然要冒比全世界霸主美國制裁，甚至係開打新冷戰既風險。

我地微細但係強大，注定係中國既越南同埋阿富汗。我地係可以拖死中國既毒蝦，至少爭個魚死網破。

時日曷喪，予及汝偕亡！

制裁參與人員名單 違反中英聯合聲明 修改基本法 立法會議事規則 香港法律 人權法

人大常委
特區政府 行政
行政會
立法
司法
相關的官員
法官
選舉事務處 相關的官員
阻撓功能組別選民登記相關組織人員

特首選委會成員
立法會主席和外聘資深大狀
李慧瓊 立法會秘書處相關的官員
投共產黨建制派立法議員

英國因應中國違反聲明採取行動(終止中英聯合聲明)